其實點解台灣係料理方面可以咁撚廢？ (3)

黃秋生(秋哥)似係PR 又想分化港台關係

有個生字唔荒好人。

黃秋生扮撚夠識食未

有冇例子？

講到食 我會選擇信杜先生 佢好知道價錢

莫讚生。